成世人一事無成，想自學 IT 入行

我份人冇野叻，
成世人一事無成，

咁岩見 IT 門檻咁低，
原來自學都可以入行，
連 course 都洗上，degree 都唔洗讀，
聽講好易做幾年都搵 2-3萬
叻少少既，搵 5-10 萬 up 都唔奇

我呢d 廢人垃圾，其實都有自知之明
搵到3萬都滿足了

依家好想自學入 IT 界搵食，
30 歲會唔會太遲 ？？

真

real

有冇 IT 界巴打俾 d 意見 ？

大佬彪開咗好多個post 問同樣問題

想做就去自學啦

學多樣野冇死

曲直難分

學linux先, 再學埋python
download個linux多D練習就得

你唔係28歲咩？ 幾時變左30?

又嚟撚人 post

以為你已經入左行

如果試過之後覺得鍾意tech，咁我恭喜你啦，如果唔係鍾意，就唔好浪費青春

遲左幾年啦 呢一兩年冇咁好景

上youtube睇幾條tutorial片 己經夠寫落CV

利申：IVE 12k

G持 商科仔親身經歷 參加完boot camp就揾工 而家40k up 一個月

奉勸想入It 科既人 除非你對打Code有強烈興趣 並接受到坐喺度長時間打Code
唔係唔建議揀 讀IT 唔似工程做數咁 硬操硬爆可以做到

打code 要明到佢成個運作系統先得 唔明個概念呢成個大方向就會停咗喺度

因為code 無論你出嚟做嘢定係學緊都好都離不開呢樣嘢

但正常土木工程 電機 呢D 有佢哋自己實用現場做野嗰part 唔係做死一樣數

成世人一事無成，緊係走去做差佬啦！

差佬門檻咁低，
原來唔識字都可以入行，
連犯法都唔洗怕有事，degree 都唔洗讀，
聽講好易做幾年都搵 2-3萬
叻少少既，搵 5-10 萬 up 都唔奇

其實有自知之明一定係做差佬，
IT入面好多係黃，又多大學畢業嘅廢青，擾亂社會安寧！
做差佬搵到超過3萬，相信你一定滿足了

依家我建議你自學睇點去做差佬
30 歲會一定唔會太遲 ，只要你可以沒有良知就得

勸巴打你唔好做IT，以你咁嘅資質，一定要去做差佬，影響吓世界！

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人